# Práctica Final JQuery Ajax DOM JSON


Arturo Muñoz Garcia

Es un catálogo de películas que se pueden buscar, mostrar las que se van a lanzar y todo el catálogo. También de puede registrar.

Resolvimos el buscador con base al código que teníamos que hacía que llenando el formulario y apretando el botón nos da la palabra y/o palabras a buscar. Con el url del api y aumentado le las palabras que buscamos, nos devuelven un listado en json, con este declaramos una función con el cual hacemos que se muestre la imagen, titulo y fecha de la película. Cuando no hay cadena muestra “No se ha podido obtener la información” y retomamos la función que muestra la imagen de cargando.
